我憎死我男友！

靠自己通翻屌你老味！

通櫃？

渠呀！一路望住佢d屎一路撈！

應該撈埋d屎塞俾落佢個口！

好慘

憎死佢！

睇完都想作嘔
我試過塞過一次之後就以後唔敢用咁多紙

我撈呀！係我撈呀！